[文宣] 推牛屎佬加黑警落地獄

今日真係嬲到震，而家政府明顯想用牛屎佬spin走黑警罪名，但其實唔使理咁多，只要大大力推警黑合作就冇得輸，唔可以比警黑做黑白兩面，千其唔好比人覺得警犬救咗我哋

大力推嘅point大致有呢幾個

1.何妖同牛屎佬條片，撐警召集人公開警黑合作，策劃攻擊示威者同途人

2.警犬喺元朗站走佬條片，警方疑似同黑幫合作，任由社團人士攻擊示威者和議員，並沒有立即派出增緩

3.講真反黑揾CID都夠，一定冇藉口話啲人喺哂港島，呢個point 喺對家賴我哋之後一定要推

point:警方企圖把元朗執法不力罪名推卸示威者，事實港島有xxxx名精銳警察，並向和平離去示威者開槍和施放催淚彈，仲有xxxxx名警察於各區未能盡責

最後想同各位講，唔好唔記得大佬仍然係中共，係邊個比錢吹雞牛屎佬同警犬

推

嬲到震

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

手

pushhhh

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

人手成晚推又點話

呢個都好，但未有大量證據住

自己的post自己推

pushhhhhhhhhh

[url]推[/url]

point 1 君妖證據

source from 易縮童工絲打

push push push

push

推到牛屎佬同警犬落地獄

同我推到朝早

pushhhh牛屎佬落地獄食牛屎

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

人生第一個十連

8PM

9pm

冇人理我個post

推唔撚到我屌

屌

推推推推推推